其實有冇人覺得陳冠希好撚on9

咁大個人仲成日好似小學雞咁周圍屌人 驚死得罪唔哂所有人咁

賣廣告姐

做人老豆都咁撚樣 好撚期待佢個女遲啲會點

樓主呢度我頂住你快d走先
連登班垃圾00後唔知陳冠希份人幾乞人憎

一定係瘋狂比仔屌

冇錯
佢型係一回事
但成日周圍煽風點火

鬼仔420性格

佢唔周圍撩事鬥非博關注 仲邊有人記得佢

佢講親野都lur 埋一舊 同佢打啲字一樣
好似好死蛇爛鱔咁
Eq 好低

淨係單淫照都流芳百世啦

鐘意開咪開攞唔撚畀？

囉

垃圾00後出現

柏G個仔
父債女還

柏G個仔大戰edc 個女 繼承家族傳統

不嬲都好憎陳冠閪

自私影相害死嗰幾個女明星

平日就寸寸貢 亂挑火頭

屌 呢單佢係受害人喎

00後點知 主流媒體咁講佢咪講囉 冇獨立思考

利申80後

希哥唔玩攝影你地都冇得睇相

樣貌一流（之前）
性格九流（之前現在將來）